有無人想發達？

冇
收皮啦屌你老母

做咩姐你

直接入錢落我戶口仲好啦

@Crazyxxxxxxxxx

-1

跟我仲簡單, ALL IN TSLA, TILL $1400

你係老千, 但我既推介係必贏
不過可能真係要等下

full咗 有位再加人

反應熱烈
加多十個位
齊齊發啦喂